90 後 visvim死忠

記得果陣. 中學果時. 成日j christo fbt 20l
見到 fish man .edc又著 又跟埋一份.
加陣20 後. 仲有冇人用visvim

依家啲撚屌點會著v
個撚個supreme yeezy 戇鳩鳩咁

咁咪好，冇人撞

上神枱

淨係入左個背囊

燒鵝價錢 made in china 味道

得個20L Hockney 同Virgil

以前讀書無錢買，而家一出黎做野就買左唔少

Visvim真係清泉，識著都係有taste之人

而家個價咁離地你都可以買唔少
你都撈得幾掂下

一雞野買對Yeezy我寧願買對ICT Virgil。

以前追潮野買落一個22l rucksack 成個outdoor款咁樣 用料無得彈 厚牛皮底同laminaria昆布面 同埋唔知係咪因為係laminaria有陣好清香既味 有無巴打知我講咩

前幾年見到有人放以前細個最鍾意既22l olive 俾完錢拎上手果刻真係百感交集

可能巴打係日本買呢 日本買平好多呀 我無買過 但身邊啲朋友個個買完都話好抵屌

入嚟就係為咗睇呢句

咁你有冇覺得自已好戇鳩？

太貴，買唔起

岩岩2月係日本買左對鞋返黎

淨係係日本先買得落手

恭喜哂 咩黎

有無巴打近期去日本 幫手買個backpack

我一年去幾次. 都會幫d 人幫返黎.可以夾夾

好想買件kerchief down jkt
不過真係太貴 起碼都要20k到30k

皮底冇得輸.

同道中人

係. 雖然鐘意. 但過唔到自己果關

好撚正 得對Hockney 其他item太貴買唔起
想買個22L 有無巴打放

d牛仔褲 多數有無貨？
一直都好想買條著下

其實係有其他牌子都有岀類似
好似kaptial個d咁 但始終感覺差d

其實睇你咩年代經，啲後生夠覺得v on99

Visvim 鞋咪又係mic 我唔覺得特別耐用特別抵屌 講真我成皮野買到英國傳統皮鞋好過啦 著到死果日都仲新嘅一樣 你可以屌yeezy 但visvim 真心都只係一對overpriced 嘅靚小小嘅鞋

中學到大都只係想要個22L

諗起對98%新忍者鞋 係咪visvim

一皮野berluti 都買到 或者兩對vass c&j alden 呢d 甚至bespoke shoes
仲買visvim 真係笑出黎

有對semi bespoke 但係都想要對fbt
我見好多v仔鞋都好com著

唔係日日都要著皮鞋既 有時想causal d
等有機會去日本先買

得返個橙色20L同一對fbt

我都有諗過fbt但始終過唔到心理關口 禁貴買對mic 又唔太耐用嘅鞋 我對Edward green 著左成年愈著愈靚 但visvim 只會愈著愈殘

啱啱係日本買左番嚟
童年回憶

08年

以前專儲 patchwork
Backpack fbt ecat 不過早年賣晒
最近返工買返個navy d料差好遠 拉鏈都唔同晒

Visvim mic 狗都唔屌
咁既價錢買其他日牌仲好

淨係玩袋同鞋話自己係死忠
真心想知你點襯

有得揀我會揀hysteric glamour

其實仲有冇mij?

呢個仲夕陽過 visvim。

hysteric d tee無4號

普通襯法
唔同著到全身v仔咩

v仔shirt 短褲 波鞋 porter pouch
v仔8L/20L袋 tee 棉短褲 波鞋

我件lhamo shirt 係

呢個牌子既悶已經去到一個點。